大家平時返工會唔會同同事賭錢？

廿一點

玩開射龍門

果次見到有隻警犬同個白頭佬玩

喺酒樓到？
我都見到
啲牌落晒汗

之後有人成身屎係厠所沖出黎？